覺唔覺講"要返工呀" 個d 人通常都係番緊d 比較低薪的工？

大條道理遲到hea 陣，係都咁鍾意番工

p.s. 有勤工獎個d 工狗也不屌

p.p.s 餐飲業

明明呢啲工先唔怕比人炒大把空缺

心理關口黎

是